香港人：冇工番 毋寧死

你地貼64 單車男張gif 個時有冇小小羞愧

成日幻想自己同學運64班人一樣咁愛自己地方

1成都冇呀

淨係按章工作,唔加班, 香港已經收左一半皮